admin 請永久封鎖呢啲賬戶

快手ipo互幫

你講過話會永久封賬戶的

快手 互幫

（牛牛）快手 ipo 互幫區

推